姜維都幾慘

老七瓜左之後內部唔想打咁多 對手又咁強 資源人手少對家咁多 北伐到六十歲人仲要見證住比人滅國真係好無奈 臨尾仲想復國但係失敗

點知一計害三賢

搵鄧艾,鐘會陪葬算係咁啦......

鐘會自己都知遲早會俾司馬昭搞

都要怪鐘會自己太過中二病，爽人昭太無氣勢，全都是賈充拾屎

咁嘅年紀仲諗到計反cup#adore不真係好愛國不過真係輸隊友

其實都幾勁幾有計，臨尾明明輸晒都仲可以搞獲杰嘢出嚟

哩條橋 姜維陰鍾會鄧艾自相殘殺 再引鍾會出兵攻上去 自己就復國再趁機會殺鍾會奪軍權 本來計劃好好但係高估咗鍾會 就算失敗都濫炒成功

有咩慘過堂堂大將軍要係沓中屯田

司馬昭表示 全部都要死